[月供股票] 2019年9月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

上個post

[月供股票] 2019年8月(8) 問定唔問 睇完#1先好問

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

麻煩推爆舊post先

lm

兩隻增長股 carry哂成個組合
考慮減供 廢事拉高個平均數 將減供既資金推哂落12

12均價42

42算係咁

新手留名

睇完今晚蘋果動果個節目, 好似睇完林奠記者會咁

勁

所以啲人係咁吹奏3寶做咩 回報低到死

42真係算係咁

係 係8月先特價落到3字

可以加供了

咁邊個笑到最後都未知既

擺明就係因為唔同目標同風險接受程度啦
我當年都係買2020呀
就係靠賣哂佢然後買樓
咁如果想穩定、股價唔大上大落咪買公用、REITs呢啲

提早進入9月 話咁快又準備月供

啤巴

新po劉明

留名

跌穿25000叫醒我

開始淆

3仔

唔供3了 俾返d錢我

隻隻股爆升時機都唔同, 早兩個月823 98蚊果陣 2382同時都趺穿80
睇你823均價93都應該供左半年姐, 每隻起碼供兩年先有得比

隻3隻就黎變紅色
屌

大家可以善用下不推文回覆

留

煤爆啦

3

正

到啦

大家用多D煤氣幫下3仔啦

唔玩啦

呢到有無巴打供緊3140？

收到風下年霉戲冇十送快走鬼

最多唔供 我唔會放

點睇3仔都已經末落了, 供緊自己睇路

有冇巴打供緊2800

月供心法

驚系咩

到你老母

其實3仔啲好友 死忠 教徒去哂邊？
點解好似消失哂咁

最多咪留俾個孫

正全部紅哂佢就正

有冇人覺得隻日字頭好撚柒煩 要完全封鎖先得

俾人打下飛機啦，存在咁耐點都要發洩下既

無錯踢。

3仔最多咪停供，煤點都會有人用

封鎖左好耐, 垃圾一個

一早封左 早幾個月同我嘈08年中電

我話個陣埋單計 恒指跌幾十% 中電跌1%

佢話唔計 因為中電跌
都跌過幾十% 都on撚9

唔玩了 煤氣跌完未

揸緊個信念

2手煤氣慢慢供

9月加12定823好?
3仔真係要減一減

why not 煲

穿14未 等緊買貨

升就升幾十
跌就跌幾百

仲有4%profit 可以跌

因為無咁多錢

-2.45%

其實有冇人分析過3仔前景 而家咁高pe 佢盈利增長又唔高 咁除番開個peg又高到乜咁 其實合理價係幾多

依家應該差唔多底部啦

質易戰停就係
唔停既10月2萬4見啦

一日未大選一日都唔會停啦

問i巴 定期啦

有，呢舊錢食唔起咁高風險
下個月又到期

係囉 其實都幾唔掂下 不過我月供平均價16.84 咁由佢擺下算

6仔真係清泉來 真、定期 股

5厘息 除淨完會升返 唔升唔跌

月供日本城ok?

David webb幫你捍衛小股東權益

隻野好似唔識跌咁

但行過123ella間野好柒

諗起單新聞叫
David Webb去shopping 買咗日本城

$11

致富幾時出轉倉優惠

。

係咩sor無追po

個額唔係好大
手動都可以

手動月供

有跌過架
不過第二日彈返哂，冇事發生過咁

轉玩中國旺旺 神華 中移
內需股 好難死

我有聽你地講轉錢去花旗做定期
其實我上uwants 用中銀月供有咩問題
你地唔好再比負皮

有都唔話你知

我想比正皮架
你嚇到我按錯

上次嗰幅圖「唔玩喇! 畀返啲錢我」
係咪你啲分身ac嚟

我唔會做膠野

不過講膠野

致富認證超快，5分鐘搞掂走得

一個鐘

6仔均價62.04

-11

重回寫黑板時代

到時直接係港交所傾

除淨完就冇人keep

想買267 中信

聽住某人大叫：比返d錢我！
另外有個不斷同人講唔好買煤氣同印大量煤氣文宣

唔爭氣
係街笑左出聲

屌 係車到笑到俾人望
原來你都係搞笑派

升

煤氣唯有繼續溝啦

申洲國際又係優質股 好想供埋

點算煤氣係咪皮已收？

水又東江水
煤又唔加價
電又東江電

唔洗買公用啦

新地你今次仲唔仆街

有無人有供2313？

見到咁多大行唱好
收得皮

仆街，聽日會跌幾多

逼我番工唔做野姐

呢個post會唔會未到9月就爆

-0.41%

只要有一日係大跌市就會爆

我覺得唔會

9.39 GOGOGO

快跌啦, 反正都係蝕錢
跌多D

聽日咩事?

連登日夜唱淡

跌呀 唔跌都入貨

留名 仲係好糾結好冇繼續供無人用

下個月開始1038 1113孖住供

confused

其實供親大家諗住放幾耐
一開始我諗住供返三五七年唔郁
所以見到跌市好開心

睇咗成年都唔明
點解仲有人會問供定唔供

agger

就黎到我變i巴咁想放晒佢鳥

每月出糧all in 再睇住D錢(維)縮
仲要繼續返工做狗 好撚頹

家下廿萬本每月收500$息

計過

起碼要做多廿年狗
仲要係比跟足想象中既增值速度

會員巴咁撚窮既咩

係咪計錯點會咁小

只儲8000一個月20年都1920000

以為你近30個D黎

因為通常月供Post都係開始踏入廢中年紀
要腳踏實地

自膠
End Balance $4,126,236.47
眼訓睇錯數

5百萬先有月入2萬
唔知做幾耐

仲要筆錢講梗唔會拎去買樓
買左就樓奴

我玩左一年牛熊輸身家先腳踏實地
計total仲係loss梗

我唔會計
只係限住自己每月儲個個數

不過增值控制唔到靠運

目標3萬退休周遊列國

睇完嚇一跳，然後得啖笑

點解收到咁多

巴打加油

一年有$6300 好合理姐？

都係4厘左右姐

係咪以為每月

供樓better

不了

我本金唔多，有無好推薦？

比番d錢我

無

月供本唔使多㗎啵

買左乜

1 刪ticker唔好入價
2 删報價app
3 上連登月供po9up

做齊3樣就得

唔算太伏，摸頂入市?

6823穿左12蚊

住起碼3 40年 唔會租啦

仲供唔供中電好

緊係供大陸電、大陸煤、大陸水
大陸無人用組合

加埋 405大陸租

呢個真 中國旺旺
14億人一人買一包旺旺=你香港ifc幾年收入

內需:中國旺旺
公用:東江水
航空:中國國航
reits:越秀
地產:華潤置地

公用無大陸電大陸煤
66都算係大陸鐵路股

3仔 5仔 繼續冇令大家失望

點解

華夏幸福總裁吳向東任新鴻基地產獨董，每年獲30萬港幣報酬

我同佢年薪一樣
點解人地做到董事
我就做低層狗仔

30雲萬好少姐，16一年收租都租過過百億

無啦 唔溝

比我apply 我願意每月12k做董事

以膠代錢
每月俾夠幾萬粒膠你好過啦

躝啦

每年30萬負皮

又要買貴貨 無心機了

又開始跌啦

咩叫養成左

每年息一手手供自己？

有無人可以安慰我

想供埋11
手頭上供緊12 823 66 1113

供

我一個要求起碼要5萬先基本生活

朋友
番印度啦

中電上呀

3%

煤氣都只跌了

電電

暫時加供2 3

823 快D跌啦

我係手動all in

岩岩走曬了

快d 升
唔想掂港股

主席，831會唔會封晒成條港島線

點解要走

不如封撚哂巴士地鐵啦

以五厘計, 即係主席要有千二萬先得

大戶

隔離post發現日分身

關我地咩事

Link?

煤爆其實好體現到老股民怕升 新股民怕跌呢句說話

其實點解你地鐘意玩港股月供?
而唔係借自己個MPF 戶口玩SVC
玩SVC最少唔使每個月比月費，揀隻追蹤指數既供，又唔使受個股風險咁大，唔係安全好多咩

買MPF不如羅番出黎自己月供2800，MPF收成0.99%管理費

中電升乜春呀

幫襯過佢地， 佢地果種一站式銷售真係世界級
利申： 15手建行 均價8.5

下..你間咁貴
大貓恒指收0.755% 美股0.79%炸喎
但冇左你每個月比銀行夾你手續費
當然儲到一大舊就梗係搬出黎一手買，無謂比銀行一年食你幾百蚊手續費

中電又升 dllm

哦 煤氣post

中電又升返

又買貴貨了

自住一定要ga

有D人唔想比層樓綁住,呢個都係自由來既

痴撚線

又話會買東江電

真係睇唔透

到底龔蛇有幾鍾意2800

永久持有盈富基金
真盈富基金打手

隻中電做乜撚野

我要攬炒

點解你地好似唔使返工咁 長期mon post

hea工
日日叫春過日神

hea工加上過多兩日就開學
完全冇心機做野
利申唔係i巴

低新廢工

植物人算唔算工作

你all in 66咪得囉

番工唔比玩連登, 番來做乜
嘆著咖啡碌連登睇下你地派膠幾爽皮

無個中字 不啦

Chief

我每月供2雞野，起碼供到2046，先勉強叫做財務自由（少少），盲目月供其實好蠢，愈供仲會愈蠢，因為依賴左，有機會都唔識去捉

月供都要醒目咁供，要留部份現金大跌市用

[member我供左3年幾 只係50/50
你統計過？[/member]

咁又唔洗all in月供既

好

有冇交家用

大戶

同意，但最重要係派息有冇加
中期業績生性pls

咁你預後者多

唔玩啦 比番d錢我

大新好似慳咗一半租

高位入左

屋企長渣cash is king既概念

2778 咩事升10%

準備穿12蚊

勁假先300點戇鳩到

一野轟落去

???

供黨鐵

人手入都中撚左伏

減供2382 2020
加供12

新鴻基又話優質股，跌到pk

3仔洗唔洗跌到咁呀

彈都唔撚彈下，月供倉重傷

最後憧憬位係紅股
始終都會炒返上去 如果冇紅股就

等12

3同12今年都有財力派到紅股，但如果出年盈利情況未改善，3會比12更易派唔到紅股

今日D股已經跌到之前24900個D位
11 12 66 823

唔係唔係 我話係等3落到12

我諗好多人驚
所以大手賣

有冇人投降唔玩

435肯落$5未

其實仲有無人供1038？
已經跌左十幾%

點解想射倉
中銀要排咁耐

致富出左射倉優惠未

同問

問左致富 如果要優惠就要係佢地個app申請

户口概要—>向左掃—>存入證券 入哂資料然後就同返中銀個邊申請

佢地話射倉優惠限100000以下 會有100蚊超市禮券

限100K咁小?

你再問下佢地 我記得佢地有講過 你去線上問客服

100k 真係唔夠喎
3仔都唔止呢條數

攬炒喇

有無人有2號仔做緊月供

我都想咁做

3仔又爆啦

1113係幾正

跟跌唔跟升

跌市先黎認輸無可能

忍得好辛苦
好想買正股

但要忍到22000

冇錢 唔洗忍

忍
一係就買d paper gold / 2840 先

唔洗
忍到2046啦

煤爆死

823

呢排隻隻大特價

778
435
66
3
11

全部股都爆炸晒

點解唔係2047

屌，今日做咩又大跌呀

結婚錢就唔好搏了

如果 美國通過人權法案， 對港股係好定係壞。
p.s. 對香港好一定要支拎，dllm 快撚d 啦頂唔順啦

支持

唔玩啦 比我走啦

true

成個正股倉, 10隻有9隻都紅色既

睇住黎食 你有水晶球咩？有就唔洗月供喇

dklm三權合作
唉

一食完飯股市又跳水

諗著買股票退休收息 唉
買電又話東江電
買樓股又搞成宜家咁

點呀 早半年前唔玩月供好過

其實月供唔係睇長線既咩...供左半年就驚

月供短炒

一跌呢度就多人講野

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

唔玩喇，俾返啲錢我呀

個市都未爆 你班仆街驚咩

我都係
唔供唔得

有無得供醫藥股

值得供👍🏻

月供既股 愈跌愈開心 愈升愈傷心

未開始供，但有玩開股票，黎緊想供股加倉，有冇得供1093，

你個傻仔轉黎轉去

我寧願佢升。。。跌到底出信號我直接現金1手手咁買

半年咁短期咪講出黎俾人笑啦

唔該晒巴打，去問下先
1093 我計數2019年度最少值$19 如果ROE Keep住20%以上，值得供
而家underpriced

i-vtec係我地月供主席黎
下次回覆i-vtec請睇第一頁先

有人真心對待主席

有錢買 唔洗供喇。供收息股 滾大佢收息算

不嬲儲蓄現金+供股要同時做，現金拎黎抄底

致富 月供倉 同普通股 倉 係咪一樣？
定係分開收費

錯post?

778 9蚊喇

李嘉誠再增持長實 前後7次涉10億元

港股未有起色，長實 （01113） 大股東兼資深顧問李嘉誠繼續增持長實股份，本周一至周四連續四日增持，連同上周的三度增持，7次增持共同涉資約10億元。

據聯交所股權披露顯示，李嘉誠基金會於8月26日至29日，以平均價每股53.0989至54.905元，增持長實約1052.4萬股，涉資約5.7億元。增持後，李嘉誠的持股量由33.6%，增至33.88%。

呀超人 係咁增持喎

致富有射倉優惠出未?

買咁多
一次收一次息=你地十年人工

誠哥超有信心

有無可能係超人收到風
咁樣增持好進取下

定佢維穏咋

英國巴有先見之明
睇見今日拉得就拉
禁得就禁
真係對香港好冇希望

覺得要轉買美股了

睇！住美女係咁升…港女就…

希望9月可以9蚊樓下供

收息都收飽

10億閒錢維穩

如果我係誠哥個仔
照陪你地玩月供

你而家都已經陪緊我哋月供啦

如果我係誠哥個仔 第一個買起你

輸到傻左

我懷疑主席耐唔耐唔上水收集負皮同派膠就身痕

請尊重
樓上3個已負皮

係
幫樓上幾個負皮左樓上果個

屌 我星期二轉左

躝啦粉腸

美市又升，垃圾港女

-11% 可以扑暈我了

-1.7

寒冬提早到臨

-1.96%

-2.54%

新手一問 手上啲823同3蟹哂 點算

有冇人下個月大手入貨

咁睇好前景？

-0.13%
未計7500
ticker入唔到

誠哥應該會大手入 你可以跟

地產股唔多睇好, 但2,3,66每日用到既野就點都會溝

次次危機都有依個懸念
捱過就無事
btw穿24000先大手

不過依家開始研究美股
研究返幾個月應該差唔多

等15000 今次

係致富既778派左息

過戶費3蚊 收息費$10

想問下大家點解仲要玩港股？ 仲坐緊定係對香港有信心？有冇巴打開番個月供美股post 已加入美股大家庭，放棄左823了 , 暫定供左少少Voo 同Xlp , 都係ETF , 一齊交流下

睇美股post咪得

我部電話壞左，用緊部超舊三叔電話頂兩個星期，依兩個星期都冇開ticker

我都想每10萬俾100，不過Marketing 有自己諗法，覺得簡單些不想太複雜，所以我早兩日說只好當是少少心意。

其實個優惠主要想幫補大家的轉貨費用，如果有人的轉貨費多過200，你可以試下打俾幫你開戶個同事或分行，佢可以按轉倉貨值幫你攪多些coupon,不過上限都是用實報實銷方式按你已付射倉費俾，不能俾突。

都是那句，少少心意，希望大家除回贈/節省存倉費及收息費外，都會考慮下我們的用心服務，多謝多謝。

會問下

感激

終於上得返 用web 置富宜家有5.5里息 買唔買得過

首先要唔減派息先

想問中銀射致富，係致富app申請哂之後仲洗唔洗去中銀

緊係要啦
仲要係開市時間去中銀分行有證券counter 個d
12-1唔會做

網上開戶可以搵邊個

賭徒

咁搏做乜 借盡都係10萬8萬 賺得幾多

後生仔
如果入左貨
蟹到出唔貨點算？
諗清楚未

射倉講足幾個月

一個月還百幾蚊
還到2046

請支持國難五金西環店

預設係還15年呀主席

條傻閪小學畢業未借過錢唔知loan係可以還15年的
利申以前都冇借

宜家FG 2皮
衰仔還咁少

就算借 畢業每月還1皮啦
人工夠頂

人工咁高點解要月供
月供又點解要短炒
咁高人工少少波動應該當跌左幾蚊

行船出黎做cadet得10k
為左屋企同自己交家用著想
都係趁早開始複息黎幫輕下自己
邊似主席有錢養車

射倉/十送一係財技/以股代息點入法
是但一個TOPIC都可以講足3日

跌市叫春可以叫足一世

網上開戶打去25009680找Elite team,可以順便約埋佢地見面解鎖用PPS, FPS QR code轉數

以股代息最經典

今日topic 就以股代息啦
有請主席

以屁股代色

應該講:
你地班窮人一日到黑諗住發達
幾十蚊以股代息都好嘈

點止三日呀
哂咁多時間去睇邊間證券好 不如分多d時間去搵優質股喇 手續費算得咩

主席:果幾十蚊以股代息都好嘈 我俾你地啦

之前啲數都未找

我當時係walk in 開，我上次用過即時PPS成功入到錢
當時等左一粒鐘宜家唔洗煩

會員巴你果陣係度揼心口

想供8號仔，但之前由$140跌倒而家咁真係好啲驚...
8號仔定2800邊個比較好？

如果驚8號仔，何必供呢？
月供最緊要安心

8仔有咩好

多謝巴打提醒
我諗住供2800先，遲啲有多啲流動資金先供第二隻

諗住收息咋

煤氣終於有人用喇

收息就搵佢個仔啦

你個program個non means經唔經你手

或者我咁問, 你係apply TSFS定FASP?
FASP會經你手, TSFS唔會經

NLSFT

Non-means-tested Loan Scheme for Full-time Tertiary Students (NLSFT)

Under all circumstances, NLSFT loan will only be paid direct to your institution for settling your tuition fee. If you have already paid your institution part / all of your tuition fee before the payment of your NLSFT loan, the SFO will neither adjust the amount of your NLSFT loan to be paid to your institution nor pay any NLSFT loan to the bank account specified in your application form.

你同屋企人講定先好啲

打錯字
自啪一打膠

唔該伏羽巴

轉去致富未？
優惠出左

班街黨鐵，星期一沽撚晒佢
仲搭黨鐵？封站停車等黑警大搜捕

想問下唔夠一手既碎股有無辦法賣？
禁極個app都賣唔到

本身都少搭地鐵
屌佢老味以後轉多幾程巴士
話知幾慢幾塞都唔撚搭地鐵
on99

中咗

唔中，佢係封晒全部

其實係咪唔洗再買黨鐵

各位手足沽爆黨鐵喇

富途買碎股同係致富月供有咩分別？

要錢同唔洗錢分別

唔係好明

致富月供唔洗俾佣金、存倉費等(當然印花稅之類要俾)
富途就要俾0.03%佣金+$15平台費等

罷買66

大貓賣唔賣到碎股

政府唔回應市民
市民都會繼續消耗落去
唉
今個週期個跌市唔關金融事，關政治事

why not

真係唔玩啦 買邊隻就邊隻爆大獲
SHK
港鐵
中電

66股東

唉走9晒佢

好彩無揸上述3隻

你渣邊隻
我幫你入貨,你就有機會掃平價

中電家族先係正常人

香港已經玩完
月供愈供愈蝕

metoo

總之55果陣賣晒66 依加輸到仆直

睇到嬲，賣撚晒d 黨鐵
再吹奏黨鐵我就屌

唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉

碎股都照賣！屌你老母党铁

香港已經唔係一個適合既投資環境，點解仲要供港股？

好想香港回復平靜
但用武力鎮壓出黎出黎既平靜就唔再係香港

所以轉美股

同你一齊屌

有冇巴打星期一又無心機番工

咪都係要返

港股真係供到每月收息夠日常支出就算 由佢自己run
6000*12/0.05 = 1.44M

推呢個肯定係全港都影響

外資好快走曬 党資全面入侵

[行動post 請推上熱門] 一人一信警告港鐵CEO同主席咪再用港鐵做政治工具搞彎生意

唉屌 66渣重貨 點搞好
真係輸到仆直

星期一同我沽晒66

你背後還有黨呀

邊個夠我慘
有冇女財務計劃師輔導下我
我有中電,新鴻基,港鐵

不嬲話港鐵得兩厘息點解要買 買地產概念不如直接買地產股

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

做乜春

而家放66咪蝕到仆街？
說好的愈跌愈供呢

Lm

多謝雙失巴
不過都係供住vti /voo 先就算

應否

供左半年撞正個政治巿，轉玩美股算

都供左港鐵兩年
人棄我取，雖然係狗／黨鐵
但基本面無變
理性同我講要照供

一早話左係政治市自己睇路
上個月仲一堆人加供

ib得
不過小本就算啦
因為ib買倫敦usd計價etf都min $5起跳
同spy voo ivv差價=$4x7.8=$$~30港紙/次
當月供完全唔賣都 $4 x 7.8 x 12月= ~$375

當月供10k倉
平15%股息= 120,000 x 1.9%股息 x 15%
一年都係平$港紙 $342

交易費仲蝕返如果年中有賣出仲貴

同埋就算voo ivv個daily volume都遠勝vusd
月供usd真係0肉食

當然月供十皮嘅巴打可收我皮

咪話有錢可無視min charge貴
一開始供都係美國果3隻好
到倉大先轉過vusd

上面咪講咗IB tiered pricing LSE min charge係US$1.7
美國就US$0.35
手續費只係相差(1.7-0.35)*7.8*12=126.36
姐係月供$3695，VUSD已經抵過VOO
仲係講緊第一年喳，供耐d VUSD完勝

66 有排插

咁就要wait wait啦

$40都嫌貴

再一次呼籲各位手足沽爆黨鐵喇有股沽股

走得快 好世界

中電 - SS
新鴻基 - SS
港鐵 - SS

66 最大收入係車費 租金定地產？

買乜輸乜
中1個就話,中哂3個

66沽撚晒佢

沽你老母閪66 仆你個街
我火撚過火屎呀

你哋今個月會唔會供
九月10月香港好關鍵

keep住供
未來既野冇人知
反正輸左都係幾皮野

Keep住供，跌左咪上黎叫春再坐到個孫出世俾哂堆股佢囉

孫識諗果時就話
呀爺你一早供美女就發左啦
仲咩垃圾港女

基本面不變？
好撚多人話罷搭罷買喎
咪扮識嘢喎

話就咁話 過多排咪一樣照搭

將來都係照搭既，但恥與為伍

我唔識答你 但我會嘗試堅持

SHK又放狗入CLS

9月第一個交易日都未開始就差唔多爆咗第一個9月post

有冇巴打都係同我一樣月供美股

大家冷靜d 依家放晒d 66 只係同自己d錢鬥氣

月供錢有1/3買美股

痴線
宜家佢跌咁多 大家放咗 到時跌到谷底再入唔好啲

如果你預測到低位 我當然同意你咁做 我只係想大家冷靜咁處理
如有得罪 十分抱歉 香港人加油

政府野 出盈警 你自己諗啦

推 #我會罷工

有巴打勸我供中煤,我供中電
有巴打勸話供領展好過,我供新鴻基
有巴打話港鐵少息,我供港鐵

不聽巴打言, 蝕錢在眼前

供咩都死啦

唔準咁話主席

呼籲各位手足沽今日爆黨鐵喇

又係跌 點玩呀

中電好過煤氣好多喎

隻冇人用

比翻啲錢我！

有個巴打話洗屎眼，結果都係咁臭
有個巴打話每人送2388，結果影都冇
有個巴打話唔玩了，結果去左玩中女

我取消唔似個買盤 呢個月開始供

咪改留言

樓寶都穿啦 我唔玩啦

穿$15了

其實啲好友睇個底係幾多？

覺得睇埋4/9業績先入都得

恒生穿埋162

各位今日IFC不見不散

3仔爆呀

3爆

瘋狂賣盤435

股爆

冇
等業績

$5鑽石底

cash is king

有冇手足月供定期算
日日無心機番工

等收息囉
你買嗰堆全部有息收
如果你唔係急用錢嘅唔使咁care個股價

飛刀呀

股價freefall
但估計應該起碼有$8息
1.4*3 + 3.8

老師 又要開新post啦

收到

加供66先

等業績都冇用我覺得 預期將來會差 依家既業續幫唔到啲咩

出完業績有平貨

好似之前3 12咁

仲有兩日 唯有等埋睇睇

25000都未到

11個底係邊

長線驚春？

真
未驚過

3年後望番我驚你後悔供得太少

成個香港收皮都唔驚？

成個香港收皮我地連登仔輸得幾錢
誠仔增持十億都唔驚啦

成個香港收皮聽日都要返工呀

無得驚,如果你重要係度住,
真係咁驚就走左,已經唔係討論買咩股

信誠哥

穿鳩左5蚊

[月供股票] 2019年9月(2) 問定唔問 睇完#1先好問